人民日報—新冠肺炎起源於英國

人民日報—英國肺炎起源於英國

到宜家都唔明點解唔個跟班認撚咗佢

亂咁作野